開定先 進擊的巨人 人類最後的希望（1）

開定等12點

Lm

留名

玩左陣 垃圾黎

棄得?

首抽邊隻最正？

首抽中阿明

？入唔到

死左ser

ser1入唔到

好波

一開ser 就死左ser 勁

Die ser

要逼人睇動畫

首儲幾多先有misaki?

diu hkd$8就有

vip 制不了

零課睇下玩唔玩到落去先

開咗game一陣
似垃圾game
遊戲設計好似幾年前啲game咁

第一抽係咪一定中阿爾敏

應該係

有簡體既

一見分server

分server+vip

課幾多都無用，到時一合SER，又多一堆課長係度

一見VIP制 已經唔洗玩

Vip制根本破壞遊戲既平衡

大把人幾千一萬 咁去充爆個VIP
永遠都係吊打

玩一分鐘就知del得

其實我成日覺得呢班人都有份搞到無好game 玩

動畫係咪有BUG 會黑屏

垃圾game

玩左2下即del
垃圾驚

deleted

大陸觀頭式VIP Game行巨人Skin

遊戲性有問題
流暢度有問題
美術度有問題

挨到一星期既玩家係人中之龍Fans都無情講，玩左5分鐘己剷。

已delete， 騰訊 正版授權， 已經係可以不用玩。 一入game全部都係課金優惠充滿眼球。騰訊真係唔好再做手機game

主流經常屌vip 但vip都生存到都知有一堆傻仔願意比 永遠都改善唔到

Push

zip下時間都得ge 課金就不了 (利申:課左8蚊 拎左mikasa)

好少可一隻GAME 我玩唔夠5分鐘會delete , 仲要狽住個大IP

卡左關 點算

浪費左個題材去做埋d垃圾流水式apps